有冇人覺得連登就好似依家香港咁

好似香港咁
乜人都有
狗公mk，牛鬼蛇神沖晒出黎
潮文又唔識，字又唔識打
重點係乜，個個柒左又唔認
仲要係度鬧返轉頭
阻住其他人
好心你地就潛水
下次做好啲啦

高質老會員個個剩睇唔覆
一路係度慨嘆新不如舊
都冇一個人走出黎改到呢個風氣
成日話改變唔到
一個半個緊係唔得
幾百人幾千一齊屌
我就唔信唔會百屌成材

唔止連登，高登都係
未俾早洩接手前就係97前英屬香港
一接手就過去大陸咁
一開頭大家hehehaha
之後就露出真面目

醒下啦，就算返去高登
都唔會去返以前咁架啦
做個樣俾你睇架渣
香港人，自強啦

ok sorry

我都有做野架，得閒都會開post回post

你即係話啲老嘢高質啫

你口中果班垃圾開親post都熱門幾千個正皮，根本就已經同化哂，同香港一樣，玩撚完